{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송도"
    },
    "text": "松島 (송도)\\n\n全羅南道珍島郡鳥島面笠島里\\n\n面積は0.06㎢で、海岸線の長さは1.5kmです。1世帯には7人が住んでいます。珍島池山面と新安郡新義面下台島の間に位置しているこの島には、一番近くには広大な道が通っています。以前は新安郡に属していましたが、1990年になって大統領令によって長山面の蘇莱島、松島、熙於島、作島が珍島郡に編入されました。ここでは1600年頃から人々が定住し始めており、島全体にはアオサギが生息しているため、「松島」または「ソルソム」という名前が付けられました。島の地形は山地、平地、沙濱（砂の多く堆積した海岸地形）で構成されており、海岸線は単調な形状をしています。また、南海岸には約30メートルの長さの砂浜が広がっています。ここではひじきの養殖と漁業が主要な収入源となっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島はどこに位置していますか？",
            "answer": "松島は全羅南道珍島郡鳥島面笠島里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島の面積と海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "松島の面積は0.06㎢で、海岸線の長さは1.5kmです。"
        },
        {
            "question": "松島には何人が住んでいますか？",
            "answer": "松島には1世帯に7人が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "松島の近くには何が通っていますか？",
            "answer": "松島の近くには広大な道が通っています。"
        },
        {
            "question": "松島は以前どの地域に属していましたか？",
            "answer": "松島は以前は新安郡に属していました。"
        },
        {
            "question": "いつ松島が珍島郡に編入されましたか？",
            "answer": "松島は1990年になって珍島郡に編入されました。"
        },
        {
            "question": "松島の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "松島の名前の由来は、アオサギが生息しているため、「松島」または「ソルソム」という名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "松島の地形はどのように構成されていますか？",
            "answer": "松島の地形は山地、平地、沙濱（砂の多く堆積した海岸地形）で構成されています。"
        },
        {
            "question": "松島の南海岸には何が広がっていますか？",
            "answer": "松島の南海岸には約30メートルの長さの砂浜が広がっています。"
        },
        {
            "question": "松島の主要な収入源は何ですか？",
            "answer": "松島の主要な収入源はひじきの養殖と漁業です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 328
    }
}